我宣布今日係「晨曦日」!

「黎明」過後，我地遇到「晨曦」
下一個直指係「重光日」，完成其餘五大訴求!
國際戰線，本土戰線全部全力開火!

勿忘手足、五千義士

【0150】
晨曦日戰佈
65:8

今日返工搭車嗌口號助下威

【0152】
晨曦日戰佈
68:8